【正視聽】與其口誅筆伐自己人，不如支持一下為我地罷過工既醫護人員

幾個鐘頭前，我好驚連投票人數既門檻都唔過。
而家呢個結果，絕對比進退失據好。

眼見愈黎愈多人開post鬧醫護，各大平台都有冷嘲熱諷，
我想講：與其口誅筆伐自己人，不如支持一下為我地罷過工既醫護人員

佢地罷工其實好唔容易，佢地職業本身就有好大既道德包袱，
所以係現今成果（更進一步封關）底下，有部分醫護覺得要復工係好正常。
同時，你知我知大家都知，我地既「政府」唔係我地既政府，
佢只係一隻共狗既奴隸，佢唔代表香港人既利益，佢唔完全退讓係意料中事，
持續膠著對醫護工會都唔係好事，好快會令佢地認受性同公信力受損。
而家係叫做比較漂亮既退場，

有足夠人數投票
有顯著成果
證明有好大既民意基礎
外國都普遍贊成罷工既訴求
係第一次比較成功既罷工行動

醫護工會接下來，重有好多野可以做，例如港共係呢件事上面既處理，裝備既不足等，工會仍然有大量空間可以發揮，保留實力，留待下一次亮劍。將焦點同責任交番畀其他既工會。

我地都有野應該做，對家已經開最大既火力去攻擊同分化醫護
我地應該保護同行既人
同時，應該將林鄭進一步封關既措施收割成係醫護既功勞
我地既言論都好重要

經過咁多次事件，香港人絕不輕言放棄

自己唔罷憑咩要醫護為你罷

有冇醫生/藥劑師/科學家可以解答吓
除咗Remdesivir，點解唔用PMO去醫治/預防WARS

Push

推

唔好內訌，感謝醫護手足

有份罷過工嘅都唔會屌 堅持唔到都無辦法
反而剩低嘅會員又唔罷 係想點？

真心 快d 辭職

老實 見到last day嘅投票數都幾失望
而怪其他工會唔接力又有少少過

推 連登比一大埋冷氣同網軍滲透晒

唔好自欺欺人
而家根本得失晒兩邊
到時無裝上場一怨就大把人會話你自己攞嚟
重惜命嘅 應該辭職 呢鑊中国肺炎實有唔少醫護會無犧牲

支持手足決定

*無辜犧牲

#醫護手足同工會行動不完美但可接受可改善
支持醫護暫緩但不撤回
聯合其他工會再發動下一波行動！

多謝醫護

推！！！！

無條件支持醫護

唔好忽視左佢地努力 九成封關係佢地得黎

係，冇錯
唔好成日覺得All or nothing.
現實唔係咁易

多謝醫護付出